[Twice]今次新歌好無聊 完全射不到精...18+

不過平陰娜璉係幾正 我抽插佢
如題...18+

聽返舊囉

樓主JER囝回哂塘

下==

上

仲難聽過fancy = =
不過比面momo對波仔同sana個淫娃

fancy數一數二好聽...

條友識唔識架?

真

我排喺yes or yes後面

signal打死nancy啦==

切咗佢啦都用唔到

識貨呀師兄

系

劣左

想試我火車便當?

好撚難聽，冇播完已經熄左，又冇記憶點
G效帶頭拍拖，mina又快退團
咪嘴兒歌團可以收皮

中規中矩啦，Fancy好聽d

屌你驗耳

Thrice go away

收聲啦

yes or yes 啲舞排得幾好呀
定仔仲有好多幕

樓豬打回原形

下姐係點==